關於硬碟挖礦（burstcoin）

相信呢度好多人都知道顯示卡可以挖礦，從而賺取一定程度既虛擬貨幣。
但有冇人係用另類既硬碟去挖礦？我上網睇到硬碟都可以挖礦，我暫時知道既資訊就係用硬碟挖burstcoin，優點係發熱量少，用電少，唔會嘈，唔洗食炒價。缺點係只可以挖一種幣，回本時間長，少人接觸。
唔知呢度有冇人知道多d硬碟挖礦既資訊，可以互相交流下。

硬碟唔入流
我直接用火牛挖
成本低
U唔洗版唔洗卡唔洗RAM唔洗HDD唔洗
淨係個火牛就得

仲有可以用條撚挖

原理係點挖

大把啦師兄
Siacoin
Storj
都有啦
siacoin 掘左一排一個月，點知冇user 用，因為我唔夠人地低價

其實大約你當係租d hard disk俾人當google drive 用，之後會俾返個租金你

利申:已放棄，sell了全部hard disk 了，唔夠大户平d價錢，除非有好多人係google drive 轉過來用。。。

留TG討論？